元朗西鐵現場，開始聚防暴狗

企係度食塵

幫南邊圍守門口

預左㗎啦
朋友唔可以落單

今晚一齊向西鐵站CCTV舉中指
同班狗say hello

等班契弟企成晚，我地涼冷氣

想問下佢地黎係做乜

mon post 狗 mon cctv 狗 祝你地慢慢食廢氣啦

今次又咁準時既準時對付市民

去行yoho